有無SPSS expert

分析questionnaire